請問 PS3 隻 Macross 30 有冇得 tune 機體顏色?

我指嘅唔係佢 default 嗰啲 paint job, 係自己可以 tune 咩色就咩色嗰類 customization. 好似 Ace Combat Assault Horizon 咁.

如果冇得自己 tune 就唔買 lu.